Dead By Daylight 免費試玩週 + 雙重血點

出咗新殺手
不過真心今次更新有D失望 入嚟再講

宣傳片:

自問轉數快 又鐘意捉依因既你
唔可以錯過依隻Game 快D試玩

link: